（巴入）尿液混濁

平時去完廁所屙完尿都幾清，但係呢排唔知點排啲尿有啲混濁，望唔清個坐廁底。但又唔係篤篤都係咁，求解

飲啖試下

好小事
受好多因素影響
例如飲d咩 出得多唔多汗

襯住仲有時間，
做啲未做過嘅事，
例如睇醫生

仲唔去睇醫生嘅話成個賢唔洗要

尿道癌

飲多d水

糖尿？

講多啲 有無起泡
有無去驗下血睇下血糖

另外有無咩長期病 / 有無食咩藥物 / supplement

圖？

哩排會突然好急尿

同埋幾時發現 講多啲資料
利申：醫科生

有無屙唔清嘅情況？（即係你覺得屙完 但條脧仲滴緊）
屙完有無痛？（有無火燒嘅感覺？）
條尿道有無成日好痕嘅感覺

就現階段估計係膀胱炎

比多啲料嚟 分析下會唔會係腎結核

好似好多白色沙咁？

咁又冇

但急起上黎就好急

咁「突然好急尿」時 尿量多唔多？會唔會好急 但其實屙得少少

都多😂 會好急

一有feel 就要搵廁所

熱氣姐

食得太多肉

有無過量咁縱慾
就咁睇 似前列腺發大

冇

性病 你叫雞黎?

死期快到